假設真係無哂口罩, 係街到遇到人咳, 閉氣有無用?

閉氣之後快速離開條友六個階磚, 咁樣有無機會無事

假設條友係潛在患者

之前唔系話啲病毒可以入眼既咩

都好過你唔郁大大力索既

噴氣會唔會好d?

避開就ok

理論上就係既
睇連登病毒專家表演

買圍巾頂住先啦~

飛沫傳播閉氣應該冇用

咁莫先生咪唔洗戴口罩出街

噴氣我驚會反彈d 毒去其他人到, 咁好似唔係幾好

佢意思係你用手掂完d 毒去摸眼

中飛沫閉都冇用

真架咁你戴口罩都冇用啦

咁呢家一定唔會唔洗手消毒就卒鼻同摸眼

你覺得你夠佢咳噴得快？

之前試過 但諗真可能我已經奶左野了

飛沫瞬間速度可以快到10幾m/s
保特全速可能可以避到

閉住氣跑6個階磚有無得諗

迅速跪係地然後爬走
但動作要快過病毒落地既速度

但真係要面皮厚過腳皮先做得出

飛沫 vs 連登仔